煎熬既深夜你會點渡過？

當不如意既事情都發生係你身上

瞓一覺先再算，反正聽日都照樣不如意

日子還要過

瞓 瞓醒冇咁頹

睇女神張相

係
自從中六畢業左之後我就冇返過工
一直係屋企靠自己寫APP、打機賣虛寶、寫網頁、剪片搵食
依家炒埋股

我一個月大概會出兩次街
我想有女朋友
但我自己眼角好高，唔知點解
我覺得自己性格好惡劣
但我唔會認輸

睇完
又咪咁
就算俾你食到 你得到佢既心咩？
你肯定佢可以滿足到你？
所謂既女神只不過係你一見鐘情既對象
視覺上、生理上吸引到你，心理上呢？
佢對你有咩意義？佢係你人生歷程度出現過？做過咩？

依d咁既對象打完飛機即時減值既野，真係膚淺。

好蠢好廢好懶
身上只有負面嘅形容詞
好想唔玩喇
但父母責要還?明明感覺唔到佢地愛,自己對佢地嘅感情就好似懷舊咁,有一對愛自己自己又好愛佢地嘅屋企人係點

你日日都訓
你無頹過？

人類需要愛
要你個人認為是愛的愛
別人所謂的愛對你來說你bullshit